package Easy;

import java.io.BufferedReader;
import java.io.InputStreamReader;

public class p345 {

	public static void main(String[] args) throws Exception{
		// TODO Auto-generated method stub
		
		BufferedReader br = new BufferedReader(new InputStreamReader(System.in));
		String linia = br.readLine();
		
		boolean equalLine;
		boolean equalColumn;
		boolean equalGroup;
		
		int casos = Integer.parseInt(linia);
		int files[][] = new int [9][9];
		int contador =0;
		
		String resposta = "SI";
		
		linia = br.readLine();
		
		for(int i = 0; i < casos; i++) {
			
			int comprovarFiles[] = {0,0,0,0,0,0,0,0,0,0};
			int comprovarColumnes[]= {0,0,0,0,0,0,0,0,0,0};
			int comprovarGrups[] = {0,0,0,0,0,0,0,0,0,0};

			String arrayLinia[] = linia.split(linia);
			
			for(int x = 0; x < 9; x++) {
				for(int y = 0; y <9; y++) {
					files[x][y] = Integer.parseInt(arrayLinia[y]);
				}	
			}
			
			for(int x = 0; x < 9; x++) {
				for(int y = 0; y <9; y++) {
					comprovarFiles[files[x][y]]++;
					comprovarColumnes[files[y][x]]++;	
					
					if(comprovarFiles[files[x][y]] > 1 || comprovarColumnes[files[y][x]] > 1) {
						resposta = "NO"; 
						break;
					}
				}
				
			}//grup1
			for (int x= 0; x <3; x++) {
				for(int y= 0; y <3; x++) {	
					comprovarGrups[files[x][y]]++;	
					
					if(comprovarGrups[files[x][y]] >1) {
						resposta = "NO"; 
						break;
					}
				}
			}//grup2
			for (int x= 0; x <3; x++) {
				for(int y= 0; y <3; x++) {	
					comprovarGrups[files[y][x]]++;	
					
					if(comprovarGrups[files[x][y]] >1) {
						resposta = "NO"; 
						break;
					}
				}
			}
			for (int x= 0; x <3; x++) {
				for(int y= 0; y <3; x++) {	
					comprovarGrups[files[x][y]]++;	
					
					if(comprovarGrups[files[x][y]] >1) {
						resposta = "NO"; 
						break;
					}
				}
			}
			for (int x= 0; x <3; x++) {
				for(int y= 0; y <3; x++) {	
					comprovarGrups[files[x][y]]++;	
					
					if(comprovarGrups[files[x][y]] >1) {
						resposta = "NO"; 
						break;
					}
				}
			}
			for (int x= 0; x <3; x++) {
				for(int y= 0; y <3; x++) {	
					comprovarGrups[files[x][y]]++;	
					
					if(comprovarGrups[files[x][y]] >1) {
						resposta = "NO"; 
						break;
					}
				}
			}
			for (int x= 0; x <3; x++) {
				for(int y= 0; y <3; x++) {	
					comprovarGrups[files[x][y]]++;	
					
					if(comprovarGrups[files[x][y]] >1) {
						resposta = "NO"; 
						break;
					}
				}
			}
			for (int x= 0; x <3; x++) {
				for(int y= 0; y <3; x++) {	
					comprovarGrups[files[x][y]]++;	
					
					if(comprovarGrups[files[x][y]] >1) {
						resposta = "NO"; 
						break;
					}
				}
			}
			for (int x= 0; x <3; x++) {
				for(int y= 0; y <3; x++) {	
					comprovarGrups[files[x][y]]++;	
					
					if(comprovarGrups[files[x][y]] >1) {
						resposta = "NO"; 
						break;
					}
				}
			}
			for (int x= 0; x <3; x++) {
				for(int y= 0; y <3; x++) {	
					comprovarGrups[files[x][y]]++;	
					
					if(comprovarGrups[files[x][y]] >1) {
						resposta = "NO"; 
						break;
					}
				}
			}
			equalLine = 
			
		
			
			linia=br.readLine();
			
		}
	}

}
